袁老豆都開聲屌柒泛民入臨立會

泛民將會成為歷史罪人

同Martin lee話自行立23條有異曲同工之妙

泛民

push

天下圍攻

英國影子議會

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

要制裁埋入臨立會既泛民先得

其實d人話你貪份糧，最低的pr應該立即話捐晒出黎，同埋擔心家人安全所以先咁決定

仆佢個街連pr都唔做

其實我唔明點解唔可以兩邊一齊做？
講到好似有民主派入咗 就美國唔會再支持香港咁

咁香港本身都有個唔民主嘅功能組別架啦
以前有民主派嘅人選咗係咪就代表美國就唔支持香港？

杯葛嘅話美國就有籍口話立法會係非法嘅，佢地就可以做野，屌你泛民而家入去話抗爭，抗你老母咩，個個俾人dq哂，撚有民意授權？民主喎，挑

重點係呢個立法會不是民意授權，你明白嗎

功能組別起碼都係有人（行內）投票
依家臨立會係人大搵人去做
一個合法，一個非法

點解連袁爸爸都要做毓民隻狗去迫害泛民？

屌你啦

袁爸大定所羅門大啊你兇我啊
講撚明兩樣各有各做,死撚開啦

各有各做，唔分化
唔好中689同中共既計

泛民打手全面進場

所羅門夠叫你唔好私了同裝修啦
你地咪又係照做

有冇人同我一樣
如果泛民總辭 就一齊辭咗份工
齊齊大罷工

推

屌乜撚，收左毓民錢走去美國批判泛民，同林夕肥佬黎有撚分別？邊個叫總辭就對唔住死左既手足。

曲直難分

我支持碧雲延任，人地大學都唔撈又訓練到咁bulk，畀次機會佢衝唔好？

咁辛苦你啦